[重要宣布]9.21不去沙田！去屯門！去元朗！不要硬碰！敵進我退！

［求屌醒］我認為921要出去保護沙田街坊及示威者

721叫保衛家園 守護元朗，點解921沙田友要驚，我地都要保衛家園 守護沙田

話唔去沙田ge同我入黎

分別有唔同既user吹風921要去沙田硬撼何家軍，記得咩叫“敵進我退“嗎？沙田街坊醒目既一早收到風嗰日危險唔會出街，我地仲要班馬入去踩場，豈不奶撻？唔係話兄弟爬山唔得，你都要睇日子睇時間黎爬㗎！無理由黑雨+10號風都要登頂，太戇鳩喇！

急需文宣呼籲當日沙田戒嚴

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

各位高抬貴手，忍一忍手
屯門+元朗都有機會比大家發揮！

推

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

push

我朋友係福建人

佢話何生琴日係街比馬迷鬧係過街老鼠

新聞訪問阿叔又係咁鬧何生

何生依家準備吹大雞要打馬迷 開始召集福建幫

仲話呢排一見到有人拎馬經就話要打

佢地今次唔係針對果班暴徒曱甴

係針對我地班馬迷 各位黎緊跑馬既馬迷要小心！

好人一生平安